想知戒嚴果時差佬有無權趕走記者？

因為其實記者先係示威者最強嘅保護屏障

記者都唔出得街，不過 CCTVB就唔知。

戒嚴開槍殺你都冇問題啦